I1 = a * I2 + b

ресайз картинок для оптимизации

разбить картинку на части для динамечкой подстройки алфа 

лаплалисан для сглаживания ?


картинка - лапласиан(картинка)   ---    если слабео изменение, то нет границ; уже размытие





поиграться с детектором размытия картинки



_______________________

1. Эрозия + dilate разбивают маску движения на части. От этого страдает её качество. Шумы тем не менее всё равно остаются.







"венгерский алгоритм" - соотноесение точек на разных кадрах